將軍澳警署差邊幾格未爛？

大家都好勁

越射越準

勁力聚焦九宮格

清脆悅耳

索性射埋狗啦

痴撚線 神射手

爆哂咁滯

將軍澳人真係好勁

入面d狗車

岩岩唱ole ole ole ole

0228情況

右邊嗰9格咁完整

係時候掉雞蛋入去

AIA d game咁